唔訓既你 依家做緊咩野？

撐你

感謝

好掛住ex

唔講咁多

Lalalal

手痕direct左ig d代理賺錢問佢地係做乜 覺得佢地都奇奇怪怪咁

Detail

好似倫敦金咁

層壓
Btw條女好似不錯

好撚急尿

去痾

死變態

On the bus

No la 整wu joe我d尿

always

痾去落雨去水口

63x

依家d巴士仲有依d野架咩

幾時出黎食飯？

pm la

約囡囡出嚟食飯 點先溝到佢

有呀 坐樓上留意下

靚仔

個孔太細

yes
我話考慮下佢仲sell緊我

咁我返屋企先

樓主你好

有冇part time 好介紹

咁錢呢

你好

有錢

叫你塞入去咩

不嬲唔坐樓上。。依個行為太mk..

考慮姐係有機會 有機會梗係落力啦

佢應該真係塞到

食餐飯嘅錢都有嘅 不過條囡都唔會一嚟就叫我請啦下話 咁厚臉皮

求高手抄牌教學

各位

有 夠食餐飯

好急尿

好賤

know sex

Fine din?

我唔見左D野呀
我唔見左你電話號碼呀

shhhhhh shhhhhhh shhhhhh
有無好急

無可能

Hey whatsup

Yo What's up handsome

先唔講創意
句野fail架喎 都未有

thx

Sorry mo

Yoooop

今晚有啲熱鬧喔

無問題

留低洗碗無問題

一夜瞓就好餓

係好冷清

你又知我handsome既

有依隻幽默感已經夠

我嘅錯覺

每一晚都訓唔到，每一日都朝早6點先訓到，情緒病真係好得人驚，我就快頂唔順。

聽過咁多人嘅描述

加上我個腦有你嘅形象

第一次黎

以前應該差不多爆post了

屙了 爽死了

有形象

有淡季嘅！

如果控制唔到就由佢啦 時間過去就會好啲

唔認得我？

All out pool sat go play so no ppl

啫係個腦入面會有個我諗嘅形象

點會認得

CSS

佢哋糜爛嘅生活 唔好羨幕

知道了，
好想有人明白自己，但同時又唔想有咁多人明白自己，因為我唔想佢哋同我一樣咁辛苦。

做咩咁mk改名。。。

臨場發揮唔知會點呢
我問過朋友點睇個女仔對人有好感 ，佢就話食餐飯就會知道 有冇啲咩倒子？

唔羨慕

無聊

如果keep住諗 叫自己唔去諗會仲辛苦
follow your heart

有呀 幫佢夾餸囉 我老母果陣話好開心好溫暖

辛苦咗成個星期 週末就當然要好好休息啦

Css唔好咩..

謝謝你，你簡單嘅幾句令我真係舒服好多。

巧京京

廢青緊 下星期要反共了

ssc

我做到的只有咁多
但你要知道you're not alone

第一次唔請咁幾時先請

夾餸 我又諗起當年去camp個條四眼仔#

有咩好驚
係正面嘅形象

ynwa

反共？

咁樣做太aggressive

such a wonderful day

一睇就知等媽咪會同我食飯

咩意思呀？

咁都aggressive

窮到要針了

同問

夾餸啊 應該唔會出現到

係猁既會知

件事好得人驚架

絲打你個名好正

你好撚型

你個名諗起佢哋首廣東話版
好正

咁都好D

咁都唔aggressive

幾時中六合彩

好腥

第一次入po
Btw係歐等火車

如果約食麥當勞咁點夾

唔睇波

下世

And he is blueeeeeeee

where

中左一億應該點洗

同埋好似唔太禮貌 而家又未到情侶關係

好似uncle siu嗰type咁 我指衣著

You'll Never Walk Alone.

波蘭

中左一億第一時間係攞去交學費

係！超級洗腦
利申: 楊千嬅fans， 睇完一念無名之後，做埋余文樂fans

好開心呀
我都想去

j ed

推得咁快既個po

啊 呢個有聽過！

第一次食飯食老牡...

多謝 今日先食完黎

我都係

去囉，其實唔去一次半次日本就去到，睇你有無恆心

我細個嗰陣話過如果中咗六合彩嘅話會攞晒啲錢嚟買牛仔片

比曬我管理

打鳩志明

我好少睇電影

好撚ON9 上住網等FD打機
結果條撚樣自己開波 問佢又唔撚講野

那就好

我：食薯條吖
（擺啲薯條係佢個盤到）
囡囡：

姐係點

余春嬌 請跟住志明
跟住都 請跟住志明

利申 春嬌系列超級擁躉

和喜係咪牛頭角嗰間？

唔知喎 係因為最近身邊好多人同我講同男仔第一次出街要aa

是日很慢

我中意麥芝蛋包呀

之前一個人去咗南美
去外語地方會攰 都係唔去住先
但會想去旅行

然後還學債

planning

自此就會驚左牛仔片

米線

係 竟然有人識

大愛楊千嬅同余文樂，最正的中女

還一世 嗚

=.=?

我冇錢

緊係識，我近個頭嘛

好浪漫呀其實

中意志明多d

又差多5萬喇今年

其實我都無乜
但要去睇波啊
仲要交學費啊

就咁既
早排有條不知好歹既仔溝阿叔
第一次食飯佢請 因爲出左糧喎
第二次佢又話請 我話aa
到比錢啦 我一野攞左張單話請返佢
一人一次好公平
之後都收左佢皮了

其實幾集春嬌志明都好寫實

著西裝嗰啲
好紳士

跟住買層樓同屋企人住

識買一定買一個餐
一杯汽水一支飲管

如果余文樂的話，我鍾意一念無明入邊嘅佢多啲

學費 生活費 唉

我都係 學識愛春嬌令我好感動

完場播呢首歌我喊到傻仔咁

係呀 表示睇曬

麥芝蛋包得冒險樂園餐先有

一念無明佢夠燥 唔係好夠鬱 我覺得

最感動係見住張志明為余春嬌改變

要打工打一世

其實我一直都想知係咪真係搵到，有無巴打或絲打試過？

我都有眼濕濕

我覺得係春嬌成日係到發脾氣

不要再說了

係

我反而覺得佢係抑鬱果一部份做得好好，從佢眼神睇到佢嘅無助同無奈。
利申:我同黃世東一樣，都係燥鬱症。

我係個d無興趣既人會由9佢請
男朋友會aa既人

我覺得係見到志明肯付出
好多男仔都懶拍拖 懶維繫 唔花心思
佢最尾場大龍鳳真係一炮過搞掂晒

真係有時好想反佢白眼
好港女 想要人愛但又唔算成日付出

呢個我同意

咁你係點諗

所以要俾自己食好啲

余春嬌係因為對自己冇信心所以先咁姐，我覺得

我岩岩都計過條數
總之8-11月唔可以有大洗費

劃清界線好d

出左糧 開針

我都想同佢食m記

我試過中學果時盲中中去左試
不過係賣d美容呀 化妝品野 又唔洗入會費 唔洗買左d產品先
但好難開單囉同埋都係薄利 10蚊一件產品咁賺 玩左幾日冇玩了

再食 出年無錢讀書

所以我腦裡面嘅你好有型又有學識
（如果唔係唔好話我知）

我對佢零興趣
同埋打死都唔食隊友
所以收左佢皮

但我唔明點解冇自信

佢食齋的

共撚勉 唉
出年我地幾近

睇住佢比個ex打沉果下...

唔想餓死呀 嗚

Back

學煮飯 慳好多呀

佢成日都有講架，佢覺得自己大過張志明呀嘛

成日諗多左（即係我）
第一二集好睇d我覺得

我成日自己煮㗎

然後條仆街仲要帶佢返教會數臭佢

然後志明又大細路咁
所以唔會揀細過自己既男仔

可能我冇試過 所以感受唔到

老喇
成40歲先結婚生仔

我黎緊呢個sem都唔返工
食風

啲賤嘴仲會潤多句 '啱呀可以減肥'
呢個世界只會有落井下石

咁我可以好肯定AA會好啲

買餸煩 一條友買左放雪櫃又比阿婆屌

其實係幾煩
好似細路咁

咁老都仲要佢 佢先應該更有自信

呢個食飯男知我中意佢隊友
即係我中學同學架屌 都仲要搞9我
好彩阿叔我快手斬左佢

唔係

好灰呀你

is the best!!!!!!!!!!!!!!

其實係 同埋會好攰

咁先係架嘛

勁衰

窮人係咁

無聊一問，絲打你地出左黎做野定讀緊書？

真係無

頭先用左15分鐘沖完涼 進步左

好後生

我都搵緊長工

我都窮到喊

因為半隻腳入左 開心完之後
清醒左就發現 生活會好難捱
一斷scholarship應該仆街

咁樣嘅話要不得 要不得

問埋男仔做啲咩會加分 我帶開紙巾

唔准破壞我嘅腦嘅影像

我而家好中意同師兄組隊星期三去aeon買野
有個日清出既意粉 $20一pack三個
好味呀
有意粉有烏冬 一樣價

一起哭吧

準備讀master 仲搵緊長工

Anyone miss me

喊咗好多晚
特別係冇中六合彩嘅晚上

過左兩年長工+master嘅非人生活

咦我又係想讀master但未有錢 你係完左degree之後直上埋master？

Hello it's me

我一煮就煮多啲
可以食多餐

教會真係好偽善

整左個9吋凍餅比frd

我已經準備好
返工讀書好充實

me bb

我都係借埋佢
我係直上呀

同我差唔多

健康會極速崩壞

好好朋友

又要半工讀了

成日都覺得志明係岩做男朋友 唔岩做老公

我前幾日都整左個比自己食

繼續吹

我個人嚟講
唔怕面對鏡頭已經加左分
肯陪我周圍9行
唔會話我返制服團體係犯賤返去比人鬧

紙巾呢樣。。。
我好記得有次我食雪糕玩到成手都係
師兄係攞濕紙巾比我 話紙巾抹野唔乾淨同有紙碎
除非流鼻涕個d 唔係通常比人會比濕紙巾

I love u

就係成日驚比其他女人搶

除左加油 堅持

你5分鐘喎

As always

圖

應該冇問題嘅 讀嘅係有興趣嘅
如果搵到有興趣嘅工更好

肥撚到

咁整埋比我未

阿婆會鬧我

3個5分鐘

好開心

食完有罪惡感

讀緊書

你自己都整左個

肥

點都係食風架啦

都仲係好貪玩 唔腳踏實地
不過後來好好多 老公的話 感覺會好驚然後走人

地下城與勇士

今次係五年

我唔食甜嘢 所以朋友唔整俾我食

點解5年== 我係咪miss 左d 咩

好叻，好佩服半工讀嘅人，我都要儲幾年錢先讀到master，黎緊8.1準備返第一份長工，好緊張

我家姐都去左睇
睇完係咁喺tg spam我

咁都鬧

男定女
男既就醒小小。
女既著小小

好正 成個主場咁

大家咁話

有豬讀了

唔洗緊張 好快就會慣㗎
我都係咁 做到自己鍾意嘅會更好

又讀豬== 咁讀得 .
咩科要5年

會有菌污染佢d野食 害死佢喎

早兩日去左睇

計埋計埋都...

佢係咁 成日話人害佢

唔夠正 今日差好遠

我都覺得好熱血
有得睇喺香港睇愛隊贏

今次唔抽痢啦

又唔係我食。。。

好正 仲要反cup 世界波
呢隻氣氛 幾百蚊抵到爛
唔使去主場感受到

老入家真係

我份工個校長係老姑婆，聽聞唔俾同事拍拖，唔俾我哋放工出街，極度心理變態，所以如果着少少的話我會死

比女仔行入面 幫佢開門 比佢行先呢d老土野

笑

4年書+1年實習

女校？

信仔我中左一億應該點洗

仲有一樣野係最緊要，就係準時

閪工都返。。。

好土

出黎係咪保證好收入果d?

我教幼稚園，個校長係老姑婆，自己冇老公所以都唔俾人哋有

我比較男女平等
不過如果男仔帶膠布就會加分
因為有陣啲鞋會好刮腳 痛到叫

帶紙巾呢樣真係會加分

nursing ？

HA doc ?

我有 first aid kit喺袋 加我分啦

見完工簽埋約，啲同事先話我知

可以辭 30日內即時走

幼稚園

啲老姑婆都係好變態

開始覺得其實個個男人都係咁
識幾個大我5年以上既男仔都話唔想拍拖 因為拍拖好煩

我中曬添點算

想加幾多
加20分！

呢行好細嘅咋，好驚個朵會臭

非也

雖然唔知咩黎 但加油
其他不講了 加油

仲一定有水有糖有濕紙巾髮夾橡筋

如何？

哇 咩男仔
我識嘅就好多都表明想結婚

轉lo 有手有腳香港地實有飯開

我想結婚呀

做乜

啫係老土？

加油沙清

呢個又誇張咗啲
係咪有女朋友㗎？咁鬼齊嘅

濕紙巾有得諗 鏡頭呢啲好濕碎 可以同佢9行當然狗衝

有條友同我講入到某科又grad到就娶我之後一齊考機師牌
而家？ 食屎啦佢
我唔撚玩啦

威喇威喇

Love u b

呢句嘢其實好感人

無問題 記低曬佢先

一億咁多應該要用游泳池先夠裝

基本

係呀

你呀 都要俾心機呀
數唔識計要問呀

得膠布有用

當時太年輕了

以前成日溝女果d男仔囉玩夠女就唔想溝女

係 既問題!
我都要證明呢點!

成熟好呀

但由我口講出黎就

love u b
其他野唔使講 加油
人生得一次 想做就做

讚壞曬

已經用半力拎左distinction黎證明左

一億反唔反到共

識好多都唔帶

收到晒

超級同意
我唔洗咩幫我開門 我都有手
得閒聽我投訴吓返工辛苦就夠

膠布都係 佢有時都着有踭嘅鞋

係男人口入面都一樣感人

考之前講過有結果會第一時間俾你知
七號等我消息

我內心係大叔 個殻係女仔
玩開制服團體又有first aid牌
慣左係咁 反正又唔重
身邊總有d弱女子要阿叔我照顧 雖然我都好弱雞
個first aid kit仲有m巾既
有次借比個巴打入camp
條友見個妹妹仔無帶m巾就攞比佢啦
之後全隊話佢暖男 問點解會有

讚吓又唔會少忽肉嘅

帶左幾年都無女 好失敗

膠布有好多種

等你好消息
加油

哦 一年前既事而已

啲女俾你溝死晒

原來係絲
咁咪好尷尬囉個男仔

傻啦

掛喺身上

針 有女既大哂

我都想 唉

試過有個男仔同我行行下落雨 我本身行出面 佢一手拉返我入有瓦遮頭既地方 然後開遮 把遮側晒黎我到 行到入商場我話：嘩你濕晒喎
佢話：男人老狗是但啦

自己用囉

好似佛珠咁

承諾就一早睇化咗

我有D時候會一定記得帶

不了 唔使用手既 平時

果下覺得幾warm

總係覺得呢樣野係一定要做

係sweet嘅

係 曬出嚟

我想少左肚腩忽肉呀

佢攞得出比個妹妹仔就預左
不過d人知個kit係我既又話有m巾唔出奇
阿sir就問點解唔係分開放

一定cow 到女？

講真 你肯要嘅 點會無
你高汁清黎

仲要諗帶邊種

例如？

不了 又串 針
都係搵錢算

暖水袋好熱 但一攞開就好痛 典算

佢衰on9
一pat屎咁扶唔起

唔話你知

迪布尼都係布

當然 雖然而家真係一紙婚書
但都叫做俾個安心 話曬都叫做承諾喎

我靠數學拉 寫文真係好難拎A range

死晒

時代唔同啦唉

讚多你幾次就會少㗎喇

肚痛？

等你介紹

典會串你 咁睇我

咁就算啦
唔要都罷

我通常都係遮晒d女仔自己dup
痴埋身好老尷

憑住當年靠寫essay科拉gpa既表現...
希望我keep到

10點45要到球場 日日4 5點先訓到

所有時候啦

搵人要咗佢

快點

有普通個d
有正方形個d
有防水
留意返
如果著鞋刮腳貼普通個d 有機會貼完比個鞋刮起返
所以我會比正方形個d佢地貼 包落d可以唔駛就住

但都仲有位置嘅

講笑 大家仲後生
我想搵錢先 但後生又想玩 好矛盾

你咁講我驚食飯嗰日會打風 到時有遮都冇用

近排有幾個frd子available要介紹不

以前覺得結婚生仔係人生必經
呢2年諗多兩諗 唔係好想生仔

m痛

靚不？

番通頂呀屌 好想訓

所以我幫埋佢今次就閃人啦

寫到仆街
你讀果個仲要啲功課又密又要求高
無BEd底會好慘

要讚嘅已經讚咗 夠曬好

食粒止痛藥啦

如果曖昧緊可以搭住女仔個膊頭

請傳授

好重要架

小妹m 痛x2

認真帶左都ok

仲會幫 你都幾好㗎喎

生仔就後話

帶多幾把！

依家搵錢 十卜
去到三十就係黃金期

咁你咪攬住佢走囉

我師兄直情由搭膊頭變攬住我行

咁依個must la

星期六準備上全日堂

ys 男人真心唔急。。
但時間沖沖 好快就三十 所以要俾心機

的確後話 不過我好喜歡小朋友

屋企冇呀

咁減唔到了

窮人生仔正仆街

你唔似阿叔喎 諗到咁細心

係 至少對我都仲係

佢行動力太低 點都要chur下佢
同佢練下講野語氣同速度去interview

食完宵夜翻到酒店準備訓覺，上左深圳一日遊

咁得你可以生

但又覺得一個家庭點都要有細路先叫一家
但養唔起又害左佢

無得傳
因為本科差到on99

依d叫過份

係愛呀

信子識溝女

我唔想害下一代 香港出世好辛苦。。
我成日覺得人要經歷生離死別

我自己奶過野 不過係步操boot刮腳

信子miss 左我。。。。

有咩宵食
上次去唔多覺

平時飲下紅棗水 會好d架

我幻想嘅都好完美

點呀
你無份唔開心？

好

必經嘅會硬接受

瘋狂FF

反正都幫埋最後一次
好好睇睇咁完場啦

唔想 我自己都驚

或者會有下集

香港社會環境唔岩生仔了

?????

首先

你講嘢嘅風格好似啲二世祖

唔啦 玩左三年
end game 啦
反正都唔同學校囉

咁我去一個我覺得好嘅地方生

我想我係 但唔係

男人唔急

唔係咩
呢個係我對你嘅印象

我都諗過呢個問題
但首先

唔會唔急啦

紐西蘭掛

噢 可惜

小弟公屋都無份 平時新聞透視果d 劏房
唉。。。 好慘
求助養

你條件咁好 除非外表
香港地真係好鬼現實

呢句真樓豬米8私樓渣外國身份 唔明點解無女，

好靜既一個地方

因為有私樓
有幾層樓 有啲變成擋房出租

求你助養就真

識人嫁左去外國 生得了
覺得而家d小朋友唔係香港出世就好幸福了

時辰未到姐

係囉 點解會冇？

我識好似你咁諗發左達
可惜樓又無錢又無女又無 3無廢青

yes my outlook matter

係呀 會去嗰邊

你到了 樓豬同你一pair 的

樓豬過多幾年會有好多女埋身搵你埋單 小心d

r 到賓周損哂都諗唔到

不過都依然睇係邊度

嫁左去澳洲

紙上談兵

但你把嘴好叻
成功人士啦感覺到你

最少成功過係到

正式宣布 呢度最高汁男會然係樓豬
利迷子緊隨其後

Miss u all the time..

點會呢 一定唔會好差

你第3

笑4 我排返
樓豬 杯 信子 .其他算啦

損曬 笑出嚟

我係專業評述員 無我份

搵新target la

都算好嘅

你係咪識打牌個個？我唔記得左

佢今年retake dse
由放榜個朝知佢仆左街
我係咁幫佢問師兄師姐 除左佢自己已報名個d
點先可以穩陣地入返佢想要既科
我同幾個師兄睇左幾年數據
幫佢plan左條路經asso 上 97%上返大學
97%入面既92%係上返ugc
佢聽完個plan問 如果我係上唔返大學個3%呢
星期三叫佢諗下self intro 講乜
坐左4個幾鐘都得個少少pt
尋日 佢interview 遲到

咁你認為呢個人仲值得我守落去嗎？

叻乜9
女都溝唔到 把口啞既

四大男神
杯子同信子太有錢 鍋臭味太重
係你先清麗脫俗

我有fd 準備嫁去澳洲 現加試相處3個月

你對佢好好 好到太過份
值唔值得得你先知道

有錢真好 窮人係地底泥

呢度應該個個都識打
你講台牌

連登有個人玩塔羅準到笑

睇唔真人把嘴係勁啲嘅

係呀 記得之前有個人叫我打台牌係咪你

有咩Asso 92%升ugc

我睇佢d相過得好好 好開心 老公又錫佢 羨慕死人

我走人唔撚玩啦所以
學師兄話 又唔係無仔溝

羊仲多過人

No 你是中產男神

得閒請我食飯 我大把野講

你都算成熟 過30應該會開始有

對

你睇人好 人睇你好 每人條路唔同

唔係 我唔識打

數字呢啲就...

really wonder

97%入面有92%呀
計返100人有8x人？

中產 難聽到死
窮到食餐飯都計住 生活艱難

中同過去讀左一年書
話悶到頂唔順

即刻落街跑十個圈

no that's you

yes
成日諗起條路仲有好長要行就覺得好攰

唔係好咁解囉

明年會更好的 只要相信

我都唔識 依家換衫落去囉

信我

有書讀
總好過佢9 fing fing 吖

我唔入流

入camp比人笑我鋤dee又唔識 打牌又唔識

肚腩

互勉之

澳紐都悶
但紐個景靚D

我想一個人靜下來

然後跑完又買老麥

學揸飛機

年年都學一次鋤dee 之後都係唔記得

人生少好多樂趣

學下

真係要有個人肯睇你內心
等等吧

想過澳洲做藍領
仲好過係香港做白領

到時死得啦 多數都伏伏地

早d出黎做野嗽

靜到仆街喎果到 佢話出街都冇野玩
但思考下應該唔錯

得啦

唔啦

但係會食串燒

我想俾自己再一個人生活一下

呢2個禮拜廢青到唔出街 唔返工 淨係係屋企禁電話過日辰 好廢但我覺得好舒服

有朋友學成了

其實真係

驚唔驚無人要 食咁多

推佢去試下繼續讀書先啦

其實我覺得你個名好恐怖

點解你地會識打牌架

我都有朋友學咗 不過冇聯絡了

係邊學 我想學打飛機

你會唔會食到東區糧食短缺

欲知後事如何

我儲錢考

關我咩事。。。

住得果區 無幾千萬都有千幾

肚腩真心好正 好鍾意

澳洲唔夠英國feel

買定姑婆屋架啦

我200膀 u like?

係架所以小心d
不過我小學呀sir都四十幾歲先娶老婆 仲勁sweet
布子等下啦

樓豬埋單唔該

連d朋友都咁高汁

exchange

等你好消息

keep住入嚟 咁你就會遲d識條友有機師牌

No la

睇下睇下就識架啦

發夢學識左

咪返啦=.=

之後未聽你分享過 有機會見面講下

我毒撚黎架炸

唔喺生喺你度你實咁諗...

我唔岩ratio

過去超市做收銀仲好過係香港死讀爛讀
都唔明點解以前放棄2次過英國既機會

你睇下果到

我覺得外表真係唔係太重要 正常就可以
幾重都得 重點係健康 生活正常就得

依度最窮是我

有書就讀la 身在福中不知福

到時睇怕我都係想forever alone多D

英國膠

笑4 個個外表唔重要。
根本外表最重要

會去嗰邊再讀書 逼自己再離開comfort zone

但我唔高汁

我呀sir 今年結 40

我暗瘡800磅肥婆

咁勁！

雖然現實 係真係事實

散紙黎 落親街都買千幾萬串燒

你200 me 400

走la 唔想搞大佢

由細睇到大都唔識。。。。

我又要

有車

收皮啦

咪係
做咩都係架啦 靚仔靚女做合理
你柒果d 我做件事都係錯

有夢就要去追
望得遠飛得高呀

下喂屌我驚左

真架

會上唔到飛機

但好有安全感

有好多瘦嘅男仔自己覺得食多咗就有肚腩
但都係得層皮 唔該死開

讀完過去囉
有撚福咩 借錢讀乞食野

我會係第一個因為食窮左而破產嘅人

求脫毒攻略

我買十個位

呢d野唔可以亂講架
一語成懺呀

我真係有

呢d好多高手

點過法

886

聽夠呢啲 停止傷害ok

真係覺得如果到左果D年紀既話係會咁...

食撚到生cancer

我就幾真心嘅 健康對我嚟講最重要

小弟做開運動 我ok?

樣咪第2重要

我有個肥仔fd之前去賣台灣腸個檔
買左$8x 邊行邊食

第一sor

前幾日先講起ive表白男
如果靚仔做條女實lur飯應

首先要過到艙門

游水

我黎。。

邊到黎？

如果肚有啲毛就正喇
可以瞓

側身入？

緣來擋不住

葵廣

個肚有毛

ok呀

9毛生上肚

me 針了

買咩買到80幾

食千幾萬串燒都唔飽

ching 好靚仔

pm 幾時登記結婚？

.....唔好形容我

生活冇煩惱

睇吓有咩先 學歷先掛

唔好玩啦 大家素未貌面

嘩
如果比個自己唔係鍾意既女仔追我真係走都走唔切啊

咁又唔好灰

就依家啦 仲等咩

食到死都幾幸福

ive男呀嘛你話你係

我打波練拳玩到手爆青筋
比師兄團叫我咪亂嚟
男仔青筋手好j 但女仔青筋手唔好睇

條女無學歷我ok 最緊要心地善良 最好返教會
唔準婚前性行為 仲要12 點訓覺

台灣腸

試下可能得呢
雙魚好有異性緣

我指我擇偶

有男人無肚毛架咩

個人口味sorry

... 又玩我 針

有利迷子7成咁型就夠了

算啦 決定叫工程師為你設計一度新嘅艙門

同意
想食住buffet死

打緊battleground, 有冇人join

鳩毛生上肚

做運動當然ok呀 應該ok健康
點解要結婚？

整隻飛機比我啦不如

我得你7成

如果唔鍾意一個人根本唔可能全心全意同佢拍拖嘛

咁純呀 都有嘅 返幼稚園搵

都係嘅 唔好太肌肉就可以

老母迫我搵老婆

人人都有少少既

放左個暖水袋落腰
舒服到

幼稚園9點訓

thx for advising bor

偽毒呀拿

我都想呀

噢 so bad

Small circle

呢個正呀
岩曬我

咪玩la.

試試下就愛上佢架啦

你叫佢幫你搵 一定好快有

呀 有無絲打想識仔仔
賣晒我d師兄出去就無人管我啦

真毒 唔呃人 毒撚科毒男毒毒撚科

決定絕食了

無人打機架呢d

成日都諗 可以突然地唔痛咁走就好了

返教會會唔會好長氣

er下次考慮下

組團一路食一路自殺

因為無人有錢買bg

唔啦 成日想介紹d 大陸妹比我

有先正 冇嘅話太白滑

越南妹呢 好正喔

堅好玩

我本身份人長氣 想佢聽下我講耶穌

笑出聲

點解買樓有兇宅睇
揀酒店冇兇房睇

即john

笑乜9 我真心既

廢撚事同偽毒講野

我成日覺得如果走得唔痛苦既話...
唉唔敢講埋落去

請我 山邊兒童好慘 我未食過buffet

唔洗客氣喇

55

88== bully

又形容我

大陸妹

我成日都諗生活要咁健康做乜
諗諗下 健康先可以死得冇咁辛苦
所以都係健康d好

我對住佢地好似有n個大佬咁

我都想聽下你講

成日叫我溝有錢女

No frd..

唔準有婚前性行為呢樣一定要 心地善良都正常 教會都ok 但係12點前訓有d難

入到去見到聖經咪知咩料囉

加油呀

我都未 但不食了

可以點自殺
割住脈食野？

I can be urs

食軟飯正呀

12點佢瞓咗你就可以出去玩

杯先係山區兒童

所以好難搵 我遲d 返小學搵下先

次次住酒店都好不安

你嫁俾女人

笑 到你食果陣睇你食唔食得落

唔準婚前性行爲 姐係要處女啦

ys...

香港應該要有安樂死
然後拎我嘅器官去救啲有求生意志嘅人

依到好多話題同時進行緊 好神奇

依家d酒店好似好少有聖經啦

我男朋友老母都係咁講
佢同佢老母講：屌你個仔住公屋咋 溝溝溝

咁都係得2丁友

我會跟住本聖經讀

但你會同佢婚前性行爲

都啱你㗎喇

I got a squad join us

唔係尾房都驚架我

但你地本身已經4個
最重要係我無錢

食為先
60歲命食盡美食vs90歲命無啖好食
我揀前者

同意

係呀 鳩up 咩都得

我想飽死

squad
atten~tion!
企好啦夾實個身咪周圍望

ys sir...

所以我地要食住死

認真
我覺得自己好有旅行前焦慮症

尾房雖然大 但有得簡都唔會住

頂住個胃好辛苦

why not

咁鐘意食 平時有冇約埋d fd 食野
次次見到肥婆食到津津有味 個樣真係想死

快啲同呀媽講啦

不了 搵唔到

same here

好想去旅行...

18+

如果香港有安樂死我驚勁多人會用

go
順手識女

講笑 ...

打緊機

驚嚇親人

講起處女，發現左心上人唔係，點面對好

富貴病

上左先

處女情意結果d on99
i dont care

儲定脂肪預備第三次世界大戰
遠見黎

你幾攪笑

我次次出街都係食架啦 我住呢附近真係好多野食 我忍唔到口

我都有
book酒店就驚酒店收唔到booking
買機票又驚買唔到/上唔到機/cancel左班機
上到機又驚架機冧 又驚有人劫機
到左又驚比人打劫 驚唔見passport 驚比人屈錢
乜柒都驚啦總之

偷睇到有人講緊 大陸妹 有個上海女朋友 你問我答

私事收返埋 thx

真心既 無咩所謂既

真係咁邪？

thx 介紹女ok?

.......

排得密過街症

岩聽牙 有咪bonus

你呀 ? 點溝架 有錢？

你都唔係處男 一人一次 打和

認真 仲要係中三四

邊有咁多處女 傻迫

介紹多幾個來ok?

試下接受 or 搵第個

有咩所謂者 你唔屌其他人都屌
你太年輕

搵到都唔會同你地講

真心咩？

唉，個落差真係

唔係啊
真係會諗到好多意外出黎嚇自己

除左比人笑下 仲有咩損失

睡覺了

身邊好多

我係

身邊嘅都有仔了 so sad

介紹未

外國讀書識 有冇錢唔敢比較

處女通常7.7
有幾多個係靚女仲要潔身自愛

無仔

我就係驚曬呢D

sosad
你垃圾黎 無用 88

you?

有就一定有

不過唔輪到我地啦

我都會

不安住出發

佢d fd 好正 不過日日clubbing, not my cup of tea

ys i am
我個處上次踩單車 破左 咁算唔算

點會呀

認真

啲靚妹好閪蠢，第一次拍拖當人係老公

你有機會 我無

咁算啦無野了

嗚
你話我

講起處女
入camp識左個女仔 好讀書feel 話自己有男朋友 諗住應該都係好純情咁拍拖啦
點知屌你老味 夜晚食食下杯麵係到講佢男朋友有部iphone咁長講撚晒自己d experience 出黎 嚇撚死我

咁又唔好咁講 識好多都靚女又純品 唔係咁隨便架

我係2樓跌落來破左

上海女人好大聲

最鐘意呢d 無手尾 快d 介紹

布子，不過都唔關我事了

係呀垃圾 做唔到野

跳樓死我就有機會

而家嘅女仔

雙魚既朋友
天褐完全相反 淡淡定乜都唔驚

短左少少

號碼 我想要手提號碼

咁介紹得未。。。

求

個個都係咁架啦

好衰
你溝到女先

according to my bros
我一上機就會變小學雞好開心
飛機一上巡航高度就傻仔上身叫空姐幫我request 入cockpit
所以有次有人帶埋條女去 返嚟係比條女鬧到仆街話我地阻行程

係 仲好撚惡，不過都有温柔一面

Ip幾先係咪plus先

年輕人咁心急

溝女有幾難 溝到個岩先難

我一定要去到住果度先會放下心頭大石 鬆一口氣

all is g

咩iPhone先？

加佢微訊+ 有錢 ,即可食用

屌

因為我做緊社會實驗 要sample 都幾趕下。。。

我返上床痛哭先

治到你啦一定

針了

21800000

咩id 手足 真心無問題 佢有冇性病

Teach me plx

咁算喔

都好呀 起碼都出發到

唔值

6定7 唔係plus
成班男人即刻攞黎度自己 笑死我

能醫不自醫

比佢head

No la mark jai

我係返香港先鬆

喊細聲啲
冇事的

Thx all ching

假膠 唔好認真
你d fd 咩環贏

今次真係有

黎層就唔知喇

如果d 女我都話靚 就一定靚女夠彊比我過目一下

小男人

無手尾呢下

我會既興奮又擔心
但多數上到機起到飛之後又無乜野

男人老狗比條女食住 真係廢

真係訓

don't cry
我搵on9 wai慰藉你

短

荒謬

醫我囉咪

咩環贏

早抖

前提係

我果隻眼 睇女無數 係真波定假波
有整定無整
一看便知

環境

法國人越大越唔like靚女

屌 你叻lo 我個心好撚痛。。

短唔洗擔心

好事定壞事

男人都要安全感

愈大愈like

睇到呢句之後我超驚呀

搭飛機好好玩架

邊方面嘅環境

因為都唔會屌到女

我有止痛藥
過一陣就冇事㗎喇

者係甚麼妝況

毒撚要姐

收啦。。。 你都係自己一個渣

有好有唔好
睇情況

你有料handle到嘛。。。

I know that frel bro

畀好鍾意嘅人飛左 瞓唔著

快

笑左 鐘意睇靚女者

做咩？想我介紹？

你唔是毒撚啦

變左ex?

真他媽的聰明

佢d fd我唔熟 hibye fd.. 佢唔比我接觸異性

對唔住

我意思係你嘅驚恐唔會令你出唔到門口

我驚緊成龍效應

性格仍然係

哦屌咁睇梗是靚女好啦
但擇偶真是廢事了

橙。。 點識架 有錢嗎？

細都有可愛之處嘅（我盡力安慰）

擇偶 中上ok la

唔搭佢

我先係

笑撚死

執笠？

都要掉那媽頂硬上架啦

你會唔會嚇親人

粗同硬緊要d既咁認真

搏俾人兜巴車落去咁

驚架 最多帶面具

中上咁高要求
順眼is ok la

你真係好鬼現實

我基於想間間都試下既心態訂左...
堆機都算新淨始終

唔好爭

好好笑咩 人哋努力安慰緊
你好長咩 笑笑笑

執就唔會既
但會delay

順眼咪者係中上
唔靚點順眼 順眼呢個字修飾黎既者

已經好仁慈好有愛心了

好想去旅行

出到門口就乜都順利！

8掛下者 我又唔係貪佢d 錢

瞓教 早抖各位

Yes i win

好正常嘅 放心

1001

早唞！

講完仲要彈兩下咁
有畫面

998